Iphone Video App 變咗TV APP？

用唔到ITUNE Home Sharing ?

點用Iphone Stream 戲睇？